---
title: "El meu primer post"
date: 2023-06-13T06:54:33+02:00
draft: true
---
Això no dexa de ser una porva, per veure si realment puc gestionar un site estàtic normalet des de Obsidian.
Si tot va com ha d'anar, la cosa es veuria bé:

- Amb llistes
- Ràpid
- Haremore
- peich